Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 509 大STAR WARS年

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Mando

LM

push

金粉餅

Lm

已正評

lm

Mark 21 同 mark 7 有咩分別？有冇啲細節位係唔同

留名

顏色問題

正評等派47

之前睇過啲介紹 好似無
同埋套戲出現過1秒

高比仔出手未

叫哂成班呀婆4號去排平民首日單

係派多日就好
不過我估今日上既貨係琴日派果啲

係就好，有得執平單

有幾多人會訂
訂
不了

正皮lm

21

出紅巫未？

全隻金色不了

連啲鬼佬都清一色屌ht出垃圾又venom又repaint

Dllm得3對手都夠膽賣$2580

依隻都2k5
遲d新出l文咪差唔多3k

真金做 好平

諗返47
平得多

快手推走呢po,下個標題chewy仔星期六都有去20th plus thx

而家新果d都差唔多3k lu

咁撚金, 大陸仔應該好buy

轉個撚頭 rb有回流貨

wm mk6

玩到斷左先發覺冇愛

悶唔悶呀又金粉餅
唔訂
利申：會員

已經有人代訂

痴線

貼吧有班大陸仔可以，話因為delay，整到可以成功係HT退訂

支那仔嚟

會訂
利伸：who

唔係咁開心下話

2020 第四季 - 2021 第一季推出 ，要係cwb取貨 即係full pay 快派個種？

係啦

好野！快啲有野玩

咁唔洗要首日單啦間舖去到3月完，好快有得拎

Mk7換色
要幾耐

肥超會去

咁早派貨都學人炒

佢無成本架，有人要咪去無人要咪算

RB見

Ht係咪整係換色當新賣
換色唔緊要 點解整到咁柒
上次隻venom 今次l文
下隻係咪gg仔？

可以考慮留返黎做新鋪鎮店之寶放門口，好似迪士尼啲公仔咁一堆圍圈企貨架頂

出過架啦依隻 有無睇ironman3 依隻無出錯喎
又為屌而屌

建議你睇返ironman3先屌

其實隻野出過膠版
而家出合金咋嘛(好似係)

到mk1未？

都20週年了

Mk1合金已經係都市傳說

仲要放個價都幾高

上鞭佬？

間鋪開到3月咁搞笑？

唔掂
咪開remake 比人訂
根本冇得輸

47呢

55個隻

冇j 既?

可能係囡囡

唔通真係要博下ht

點解要除佢衫仔

尋日睇到ig嗰段making of
有啲心動
希望後日隻1/4 mando會搞得好好睇睇

要開新模, 不了

55個隻冇ht個隻咁恐怖

唔係咁開心啊

依到有冇人訂左 好想知你地係抱住咩心態

等到原價追返隻先

唔知1/4跟唔跟頭雕呢

睇番孩記嗰粒 我寧願ht唔好出

$50收多張單去換law

又派貨

正

派邊隻

到時一邊ig11坐scout trooper嗰部，另一邊放呢隻

搖呀搖, 搖到外婆橋

今次淨係出得一隻？

星期六又多堆現貨

果陣eshop訂無折，如果現貨有折買返架先

應該仲有MECH TEST 同MK5 SET COSBABY

MK5 再譽歸來OK?

唔知鞭佬可唔可以好似stan lee咁一野全派

佢己經係第3次留言屌隻野

快D派
星期六日一次過上去攞哂鞭佬mk47 venompool

唔明有咩好屌
屌完咪一樣大把人狗衝
利申 會狗衝

其實淨睇戲係唔會認得mk21
要之後睇返設定／玩具先知
出現時黑媽媽連係金色定黑色都分唔到

HT跟電影設定出同模同似係用佢地d手手腳腳黎開模咁， 屌撚到

同隻蟹一樣 啲人直頭屌到反艇
唔講以為佢地有份投資隻野

精神股東

玩玩具姐

等睇實物鞭佬

全派

唔係派到7月2 6點前咩

係wo 自膠

寫晒日子都話係全派

重新出返42仲好過出21

要開新模 不了

留名等派1:4 gg

手機睇 唔記得禁顯示更多

想問Game ironspider有無開平民訂？

有 平民首日 已拎

預備$100 收單

新會員得200人,第一日得新會員,咁味會拍烏蠅

咁多人
一陣又ht群組

所以佢開得6個鐘

收左啦？

之前啲會員都唔止200人，仲要局埋同一日

今年唔係有400咩

預訂詳情:
Toy Hunters、Secret Base 及Star Wars Hot Toys Collector Council會員可於按照下列的會員優先日率先親臨「HT20THPlus」預訂:
2020年10月31日 – 所有「新一屆」2020年-2021年Secret Base 會員
2020年11月1日 – 所有Toy Hunters 會員
2020年11月2日 – 所有2019 – 2020年Secret Base 會員
2020年11月3日 – 所有Star Wars Hot Toys Collector Council 會員
2020年11月4日 – 公開預訂

突然發現之前啲公開預訂都係寫XX月X日起
但係今次無
唔通只係限一日

好想追whiplash 幾時跌穿招股價呢

快貨可能真係得1日公開

佢實做多因為預返會擺係rb賣

射去上海日本唔益你啦

回流貨

你咁樂觀既

又係joker

等睇開箱

個設計睇落好似日本店咁

有無ching會買
但我驚好快變淺綠色

已訂

3000美金
好想知個頭雕用軟膠會唔會好快玩完？見jdn既雕都係用膠

600收左會場單 忍唔住
明明諗住等再跌先收

重平過我 你第幾日

dx?

期待下Ht會唔會整得更差

同邊間訂

世紀

目標＄500會場特別版

開完47拍埋7果到對比
47真係輸左

因為無左8千蚊加成

訂價幾多

2舊

係

普定DX?

兩張跌到差唔多價
唔會收普通呱？

訂又唔同 尾數又唔同

DX $600真係未見過

今即朝好似仲有人放緊千五

日日炒火鍋店老闆換左可取單出圖了

都話佢呃like啦

有無ID
想狙擊下

Henry Ma/ Ma Wai 成功人士

條友真係開火鍋店？

有請Q巴

你睇下佢Facebook 好撚靚仔

牙白有無訂藍妹

冇

Starlord頭先最靚仔

終於出Scarlet Witch啦

出sw喇

開女巫！

真係出Scarlet Witch, 多謝猴活

要感恩

報答fans小小心意

希望出隻1/6呢套衫

不停出新野

Marvel Zombies cosbb

HT界黎諾懿

你開心 我開心 佢又開心

不如出venomized stan lee同zombies stan lee啦

31號班新會員好多新嘢正嘢買

仲要有新頭雕

我都想佢出依套 好正
我估應該會出1/6既

仲有新車仔

可惜有人格缺陷，飛機之王

仲夠膽出灰DEADPOOL

可唔可以出2套衫換，想要返assemble造型

識買一定只係買tony同cap個set,其他都係可有可冇

cosrider都可以玩轉色

uv黑豹好似幾靚

新會員又嬴

唔係開新鋪都冇現貨1/6啊

有

Thanos

吊cosbaby放題

chewy仔:可以見到現場有好多新款cosbaby

笑撚左

你唔好唔記得有隻mk7仲要收你full pay

潮牌HT

Mk21 本身都唔差既...
只係作為20th 紀念product 就好無誠意

正呀，成堆垃圾

venom呢

今次嗰兩個燈箱有D興趣

好似留錢等RB隻週年野好過買隻MK21

唔撚駛去

想要個pin

點知係disco/ python

上年NEGATIVE GG
今年ANTI VENOM

venom?

冇掛Hot Toys Exclusive,應該唔會係啦

31沖

得一隻1:6
攪乜勁呀HT

錢多曬下命

有d想收隻黃金聖鬥士ww 去襯mk21

個盲盒都要70蚊

為了令這家「HT20THPlus」更具特色與吸引力，Hot Toys除會為新店帶來逾100款COSBABY、CosRider等商品供顧客選購外，更誠意推出多款人氣電影精品

100款蟹放題

土豪陣容
MK21,金WW,TH3.0,C3PO

真係諗唔明二十年都唔出C3PO係咩原因

又係得啲蟹貨

猴活: 個個話唔黎嘛，到時現貨賣mk2~7

新會然又贏

星期六可以唔洗去
20周年就係得依d垃圾？

㺅活幫我慳錢過聖誕
多謝㺅活

1/6得一隻

明明HT是出1/6起家的
20週年出一隻？ HT fans萬勿錯過？
就算是fans都是1/6的fans啦，成個場都是cosxxxxx死貨, 20週年淪落到咁

Mk21同啲cosbaby就係something awesome

火箭

Something awesome 20周年以一比六發威嘅公司淨係出一隻一比六仲要係換色jm9

ON9 HT 不如執7左佢

kid toys

真係本末倒置 得一隻1:6 但出成堆垃圾cosbb

又有新車震車

想睇佢首日之後拍烏蠅第一日得啲新會員炒狗去

開隻SW黎睇下先啦,出一堆COSBABY

Cosbb應該好撚好賺
Dllm牙活不務正業

畀我就掃哂所有cosbaby之後每隻+$50放 fatfat

價錢易入口，成本又低，佢都係想賺錢啫，可能見cosbb仲好搵過1/6，咪係咁出

見到土人出Peter b parker
Ht呢

條傻鳩
等星期六比人影相放上黎

係咪呢個傻鳩?

11月2號先去重有錢賺 抵佢發達啦

訂左隻副廠

30周年

Wanda visions 出cos baby
1/6應該不遠了

咁im3既mk21真係咁樣 成班係到笑人

幫佢諗埋：
TH邁向21周年出mark 21
合唔合理

一開始唔好出21咪好俾啲新野都好呀

30 TH

Iron Man House Party Diecast Project

Cosbaby 先賺錢 本小利大量多
大把唔玩開玩具嘅人都會買

洗鬼出啲1/6？ 反正1/6啲人實買 唔洗搞間銅鑼灣舖出黎

$10個紙袋先好賺，估計平均每個1亳都冇。毛利高。

1/6出貨慢，又大件要位擺。

閣下1月20日3時半前訂的HOT TOYS Diecast Mark XLVII (Reissue) (MMS427D19) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

派得快到

到我了！

派MK21未

頂 差半個鍾

我都係

會唔會一陣派埋紅金呢

玩野牙 屌你老白

末落係有原因 hea撚到佢 大波man即場表演門口撕會員卡

一轉派咁少

聽日係咪開Mando

開架車

12點
利申無會員

SW都好少有會員優先訂

快開1/4

一定要搶到首日

首日首小時

笑左20周年得啲垃圾cosbaby
1/6 出得一隻

希望佢唔好s4先派

仲未見全相既？ 邊度寫聽日開？

又係網上登記？

登記完啦

1/4分分鐘又係排到22年先出？

後日播第二季
聽日又星期五 係時侯要出新野架啦

第一季都未睇完

嚇我唔到既

可唔可以後日播s2嘅時候派銀甲造勢

正式係聽日15:00就出season 2, 我見日本係10/30 16:00開始disney+上架因為搭正美國時間凌晨12:00

今日反而係日本最早播？
唔怪之得佢上禮拜出埋intro

今次*

我見日本starwars官方話係日美同步開始上架

真係派埋紅金

尾數哭哭

唔好提傷心野

紅金派到幾時？

我收email 我自己15號2點幾單

幾時肯再派wasp nebula

Nebula 無咁快啦
Wasp就

大派貨日

圖都無張？

正 聽晚嗰集一個鐘長

Ig11啦

閣下之前訂的HOT TOYS Marvel's Spider-Man (Iron Spider Armor) (VGM38) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

全派？

3點鬆d收倒email同sms話派

又要跌價了

啱啱都收到了
本身差半個鐘，竟然一下全派

我啱啱都收到 估唔到咁快全派仲快過47

咁一定啦，47個訂單量點都多過game iron spider

想請教下你地，我想幫alita植髮
淘左個髮套唔夠大
有咩方法笠到落去

Dx

抵玩，目標首日會場dx $500

+1如果$500真係會想入番隻粗玩

係唔夠位擺嫁喇，但$500+$1980=大gg好難抗拒

會唔會考慮普版？好多$500

普版真係唔見有人要
Dx地台多隻翼，借俾1/6擺型太多

都係果句，果陣基本上d人都一次過㩒哂dx同普通

等人賤賣

正呀

揀個陣諗左陣
最後凈係揀左dx

+1

不過隻翼真係好高 你地入之前真係要度下位

我今年四月訂仲未收到通知

去拎la

HT定Sideshow好
Sideshow
HT

平平啲玩呢隻啦
又識得郁

hasbro

55 無得輸

真 性價比依隻最高
如果你唔介意佢無頭髮嘅話

me2

會呀，$100啦

喊出黎

你嗰張幾多號

後買享半價

首日3點半

咁早唔洗喊啦

老實講其實呢隻真係好唔錯但係我想要movie accurate 多啲

睇完嗰條實物片覺得都唔算靚ht超多配件有啲少同埋冇得郁

我真係好想知插翼全開盡有幾高
佢唔講個高度真係好難度個位畀佢

Dx減幅大過普版 加埋尾數 我都係揀返dx

吹到咁淡
淆呀

我預70cm到
反正我最後都會分開放，地台預俾1/6用

但佢係咁多款最靚架啦
想郁就孩記

應該高過42企stand
對翼真係好高

佢隻翼重高過隻1/4GG
最緊要隻翼個高度

Sor....原來咁高，嗰日入場完全冇時間去睇下實物
啱啱再去睇相，買地台＋配件送gg

我都係，完全無時間睇實物

岩先無聊無野做 喺到拎55張圖黎估算下佢連埋stand幾高
因為55張圖有格仔可以數
去到隻翼尖 大約高64cm左右

無位擺個地台 所以會考慮收張普版

唔知幾時派

本身2020 Q4 - 2021 Q1
唔知今年派唔派到

Q4-Q1好似好多要派

個頭雕模 上個月先公布 似會delay

平成千五真係抵玩
吹奏下先

估唔到呢到咁多真心玩家鍾意隻gg

Mass production
依家應該大媽油緊掛

係咪有巴打諗緊買邊隻yoda

終於有人做
但成隻1/12咁

勁

到時應該唔會入櫃
就咁放出黎都唔肉赤

唔撚係啊呢d都出1/6

Btw 大雄

咪即刻羊波囉

掃走埋高文，小花唔續約
影帝躝埋
可以正式重建

daredevil

聽日開mando見我ok?

十二點準時見

牙活做個好心
車包埋腳甲配件啦好冇

Hottoys 20週年 全部都係marvel 野

想要MCU多D

萬聖版既話真係無興趣當慳錢
Scarlet Witch幾時先有呀

1/4 mando?
btw,你點影的

1/4 mando

From fb

cls the child有跟張飛椅
又有袋袋

真係有乜理由唔訂

唔知過唔過三千五

我估36xx

平過4000都接受到
希望3500樓下啦

差唔多啦 又有the child 又咁多配件
不過個地台係最撚hea嗰款

Feel到聽日有wind

好似連架bb車變左有透明支架較角度

2580 先最on9

本身仲諗住唔去有得睇1/4 mando就唔同講法順便想睇多次the child

Classic gg好撚靚

你有份比錢開模 ？

No worries thanks dude

呢個好笑

普通討論都4重加密

希望巴打入ht做收wind 造福人群

好撚老土
放係金鋪賣啦不如

大家笑既相信係知道原設係咁
不過只係出隻同模轉色做慶祝太hea
唔知有無記錯,21今次應該係第3個版本

幾時開訂

鳩估今日

又要9衝入eshop?

有冇人訂左3k美金joker頭雕？

why eshop

除非真係好有錢如果唔係買多幾隻好過呢度已經夠我買1 set sw

9up

想問有冇巴打知TH係咪會幫手訂Prime1既雕像？
見到出左leon同clare有d心動

3000美金應該都夠整一套kato同搵黑涩頭

斷鳩估係 利申想訂

Safe

SAFE

成間野都係m記

主題同限量野係完全無關係，比隻classic來好喎

生財工具 正常

笑左

全部蜘蛛但又唔開蜘蛛訂

快d開啦

首日ready

有奶

仲以為gg限量店 點知

收埋左mando

自膠

成日野都冇野好睇
散貨場一樣

大眾啲嘛，擺其他喺cwb冇人理

直播隻CA仲係錯盾CA

dont give me hope

個隻係迪迪尼版本黎

屌，on9，個個叫佢影mando，佢就走去影囡，
重話直播啲人想影多啲囡

我見到超哥有去

搵條唔撚識嘅去採訪

整靚咗喎

我都見，今晚IG應該有相

唔再係prototype嗰個表情

影ironman就唔撚影隻Midas，做乜鳩

1:1 mando

條友真係唔識 有人叫佢影1/6 佢問人咩野6月1號

屌喇媽

柒撚到 英文都唔識

我想睇肥超啲腹肌

開訂個陣有講
2020
Q4

睇嚟係新一隻，d甲唔係純銀色

個撚個叫佢去影mando 就走去影model

問咗兩條囡拎ig

有個袋=s2造型

1/6又型1/4又靚買邊隻好

買哂

德哥今日無live?

Standard answer:Both

想要1/6,但又想要1/4yoda bb個表情

All in 買哂

1/6算，前兩隻都入哂，統一算

如果架車好似50dlc咁單賣就好，然後塊腳甲好似50戰損面咁做會場限定黃豆

支持

做咩直播呀, 做狗公算la

岩岩咁睇隻1/4 又唔覺靚1/6好多

Boba mando啡甲都係1/6 儲返1/6算

講真佢唔單賣我驚佢比人屌死肯定好多鬼佬輪住嚟屌

疑似model ig

呢隻係咪之前開左訂果隻銀甲黎？

1/4 season 2 甲

呢隻1:4

平時班鬼佬都係一大堆boba甲咁儲，只係轉左mando姐

屌 呢啲先係圖黎架嘛

一比四都有得換耳仔+2個頭

屌佢老母可摸耳唔好搞尻隻耳
真係好柒

唔需要la, 留俾其他人la,
我想睇展品only

1/4有啲失望
濕鳩標準ironman地台加 the child對耳

from fb mark 6有新地台rerun?

唔撚係咁戇鳩呀??

其實係到時睇睇配件同埋價錢先算咁搞嘅話入隻平dx gg過下癮仲好

換埋地台咁過癮

唔通係a1版

可能原本個個唔夾 先用依D

貼紙

endgame版2012 mk6

而家嗰啲太hea以前太有誠意

全部6角4角形地台，得佢一隻咁特別點得

就算係ht20th閹割無頭雕版都照殺

痴撚線銀甲+bb 1年幾出3款

啱啊 閹割無頭雕版都要

佢隻Mk7 都係用呢隻地台

似為左display 整個新layout出黎姐

普版gg二千頭就有隻 真係好誇張

456是但remake 一隻都殺

單純放大左個size就算...
Boba1/4正好多

諗得即係無愛
2隻都唔買

我反而覺得boba 兩隻1/6版都好過1/4版
1/4版mando 最估唔到係個地台咁濕鳩

收咁貴 狗牌都唔比

玩具av

同1/6比唔大分別，比想像中普通
地台又係嗰舊，唯一特別係the child多咗條shf既支架可以郁吓

按錯推文

玩具AV開左LIVE

重用地台仲要下面無底座....

咁我覺得佢要收返平啲先得冇乜特點

睇下佢會唔會又分dx同普版

隻角係sad定係咁嫁

可能Dx俾多2個頭加袋你，普版1個同冇袋

我覺得係有bb車同冇bb車

德哥我幫你影左收相

德哥無講滿唔滿意今次安排

有真首日單好滿意

如果真係有分版本 我估佢擺緊普版出黎
Dx版多粒大笑頭 斜咩袋同地台
如果普版連車都無 應該比人屌死

又少左好多頭髮

我德好撚型啊

牙德

德鳩唔洗頭盔都反到光

有人笑點解MANDO會咁矮

整到成張遺照咁 想點

咁真係死咗
仲要有花牌

Proof that Tony Stark has a heart

其實咁即係代表咩？2個頭？又再出過隻新嘅？

G gundam

岩岩先睇到條影片，thz

有埋部車，攪到想放鬼左銀甲張單

但無左個dome

應該加粒金色海星比佢

你岩，但出兩隻銀甲 好似買緊一樣既野咁...屌

牙德已經訂咗 遲下睇佢開箱算

你咁講我又想買, 好鍾意神高達

咁點解唔直接買神高

god of ironman

美女與野獸
好滿意呢個安排

我買左最新果隻砌左, 都冇出HYPER MODE

對上一隻神高我重停留緊喺mg
真係好少見有明鏡mode

ho mean

戰損

有無人知仲有無得訂銀甲 Mando ?

下面隻貓

佢好鍾意望住個櫃 唔知係咪諗緊點先可以推跌入邊啲figures

D figure係用佢罐頭錢堆砌出嚟，梗係想入去玩

好正個後尾枕

mando ep9已經出左leaks
你地睇到今集一定會好驚喜

今季有幾多集

8集 （ep9-ep16）
最後一集係12月18

原來咁樣計
香港時間今晚定聽日先有得睇？

有巴打提點 今晚12點就日本disney+上架先
今晚有得睇

有乜驚喜？

之前開訂果隻？

文字簡單講下 唔劇透 如果有人想知我再另加密
今集已經有兩款角色可以出ht
依兩款人氣好高 你地睇到佢出場會尖叫

我可以劇透 加密啦

四重加密

想保持驚喜 千祈千祈唔好禁
因為真係好爆下

第一下爭d禁左
都係忍多日比d驚喜自己

禁左唔會後悔

希望今晚會有中字 應該下星期ht開訂

討論劇情不如在其他post
入來會隨時被爆

都真嘅唔排除有手殘撚

有冇人開

係呀, 問左仲收訂

下星期一應該開左1/4先掛

睇下有冇人改圖85全金版

似想跳上去訓覺

似想捉老鼠(Rocket)多D

影視唔係有咩

等緊啲資深巴打開
嗰個樓主真係

有個s2等待區 但無人講

見到了 即推
睇黎今日都係無新野出

可能要等埋中字先多人討論，因為見fb都小人講

係 今年迪迪尼保密好過上一季
同埋好多人唔知今晚就有ep9

今次係比較亂
有人話今日3點播 又有人話聽日先有

仲忍到手

本身日本twitter話日本時間16:00，但後尾出post話系統故障要延遲

似真係出左youtube已經有reaction
同埋我頭先貼嗰幾張圖 個時間都係三點打後

見大家都有鬚 以為係同類

但宜家睇睇下都係入1/6連speeder bike算
睇1/4個情況應該同boba一樣

如果我唔係儲開1/4 我都會簡1/6
架車真係靚啲 同埋1/4擺到嗰啲pose 1/6都擺到
但1/4啲缺點今次真係好明顯 唉

如果佢跟戰損甲都可以考慮下
但我覺得猴活可能會出隻限定s1戰損版，連埋child用原力版本

想要戰損？
有隻真.戰損

屌 我係ig d tag到都見到張圖

無計 人地岩先真係首播完

美國Disney +晏晝三點嗰陣已經上咗

Fb出官圖

睇完
可以唔使去

如果係加密第一隻就不了 一點點起晒雞皮

我反而幾鐘意啲戰損 但真係好瘦
第二隻你點睇？好似bloodborne咁款

留番比佢個孫玩啦

仆街見到句description 心知不妙

做咩

20周年就係得咁 其實好失望

仲以為會出四隻1/6

猴活小小心意啦

第二隻都係麻麻

1 set出

依度收你二千七唔該

會賣咗自己隻銀甲先唔入2隻

我好唔滿意牙活今次既安排

但新呢隻好似冇跟BB車

我應該喺加密前面加劇透

出隻21 都唔知邊尻個諗出嚟

［真Star wars] The Mandalorian S2 等待區

依到傾會方便啲

sb擺得幾靚

咁快又轉post，員工一定好得閒

唔係自己既figure扭得特別勁

有位比較重要

話唔定係跌左落黎要轉pose

Where?

香港幾時有disney+

佢嘅視線望住隻rocket, 應該以為佢老鼠

Howard會唔會整返隻off world Jawa

我覺得會出sand people，可以搭mando又可以搭anakin

I hate sand

DOWN左THIS

等緊中文字幕檔

呢批47好似無乜sad
但肩位拉出黎個活動關節都係鬆鬆地

mk21係咪收全訂？

是

會員超哥新片去左cwb新店

MARK 21 打J片

幾型

J死人，如果我係會員今日實衝，可惜係who

驚少人訂

cwb 很冷清

有人排隊未

有冇去既巴打可以幫手問吓baby yoda係咪3個頭雕

邊隻？
1:4？

1:1因為見到啲相show左兩個唔同嘅頭出嚟加埋prototype好似總共有三個

我應該兩點幾先去

睇完比埋正皮佢
肥超做咩起條片唔出聲又唔出樣 好想見下你啲腹肌

候活有無諗過出番SW正傳兵
AT-AT trooper同Tie trooper

巴打我抄你個櫃裝修我屋企個櫃終於再見返你個櫃

無現場相睇既

有冇死忠去左？

睇fb排曬長龍

咁早

辛苦佢地啦

全部都係新會員？

猴活又贏

應該係

猴活未輸過喎

即係班死忠
出到幾核突都好，都會照訂嗰班

猴活: 唔夠長喎

認真？為左隻金mk7？ cosbaby？

動漫節3份1都無
候活點會開心

新會然得200個，聽日同後日先係戲肉

牙活：要長過對面Donki條龍

大造勢日

金7有得+200架，cosbb就

明明係mk21
唔明點解要係咁話係金7

陳老闆：「買咁多隻都唔買iron🕷️man，明明今年咁易做會員都唔做。走」

時間真多

隻隻都叫Ironman 唔使分型號

究竟今年係200個定400個會然

都想知去到幾多号

号？

Ban得

你個櫃搞掂味 上次見你po相好似仲未裝好

因為佢根本係金7

你比正皮佢
但連登要食佢負皮

ON撚9

我超咁型, 唔比正皮唔得

實物好樣過相

好MEAN

好仆街囉

掃左掃fb，+200都幾多人要，明明之後就任訂

劇透比人屌
笑左

多人訂咪仲好 貨量多

派果陣有原價可能會入

原價$2580留返嚟加少少等訂2隻mando s2啲新嘢好過，依隻跌落2千樓下先考慮

訂完
無人
職員多過客

有冇邊隻cosbaby賣晒

Sorry
Cosbb我無留心睇
但貌似新果堆全部仲有

唔追首小時應該唔洗排

今次做唔到勢？

全部都有呀 除咗隻大未出

個場仲伏個
希慎個陣

得一隻1:6係咁上下
如果出4隻有M記有SW，DC其他嘢
咁一定多人啲

咁訂野買野有冇野送

仲要第一日得200個會員可以入 佢想今日有幾多人

有一包鐳射貼紙咁既物體
都係垃圾

後日去

唉，d層板手工好差，要重新做過
但係主體就搞掂哂

緊係每個星期支牙膏出一隻等你地班會然去排隊

成個櫃送落來唔洗自己砌？呢個款好靚

每塊板可以放幾重

本身都唸住買呢隻 個係層板好厚 計返會少左一層
所以最後都係買返普通個隻玻璃櫃

其實好睇唔好用 實際放得唔多 層板太厚

算係唔使砌 係門玻璃要自己裝 不過都係扭螺絲就得
層板的確有啲厚
但係佢個設計好在可以移動塊層板
幾高既figure都塞到入櫃

間鋪講就話好似15定唔知20kg

CWB店唔買野 齋睇都要排隊？

會然先俾入

準備過去，好彩睇一睇先

首日一個鐘之後就已經冇人排隊
猴活今次做乜咁失敗

真係幾靚
好過佢之前嗰幾款花Lee花look

我都係岩岩先訂完得2個客係入面
員工起碼10個

想問吓今日去嘅ching 金21 係咪fullpay

唔係 只需100訂

會員唔洗落訂 咪撚玩人得唔得

買老翻想有咩水準

翻模係睇邊個塗既姐

梳囉

呢個量產模仲差過啲二翻

睇完嘅結論就係$2紙袋係最佳產品

平心而論既話隻21唔差但係20周年出一隻仲要係repaint就唔多OK

HT隻baby yoda 係咪做大左?
SS個隻細細粒好Q 想入手

Ss 42cm
Ht 36cm

隻野setting 本身係42cm
你話呢

JM9?

做乜撚 妄想症發作？

傻鳩左？

下個post名叫乜好

慶祝尖沙咀店開張

2蚊袋靚過MK21

百忙之中抽空

睇到呆撚左，之後笑撚到我

坐咗時光機回到過去？

上L左火星

人地係自己個grp 玩下都唔得
同埋嗰個係乜鬼冷感人偶社，你咁認真做乜

無認真，擺上黎大家開心下
有人提議下個標題尖沙咀開張

成日key自己個樣

想請教各位師兄，想配一個真人頭比hm GG
有咩好建議

收HOMEMADE 1.0

而家好多HT都好抵
不過海關睇到實

條友擺明抽水個個真心膠

抽邊個水？

咪又係德尻， 肥don 個d

佢最鐘意

兩邊都on9
打和啦

但前幾日爆on藍既嘢

on藍張黑卡都係借人地，人地唔借即刻unfrd 真係好現實

藍絲係咁上下

希望bobafett可以快d出貨

真•親生仔早出貨，人之常情
快D派啦

派貨開新版訂

快啲派銀甲mando同baby yoda

Same

仲有重甲同ig11

今次cwb竟然冇之前公佈個隻mk5 whiplash cosbaby賣

佢連張表啲貨都唔齊

肥超拍乜撚野
我輕鬆咬都咬到咁多 佢老母玩到好似0可動咁
唔敢扭味撚拍開箱啦
收皮未個肥仔

我唔准你笑巨超
巨超拍片好高質, 做晒功課先拍片比大家睇
Follow我超IG未?

笑撚左*2

今日有咩貨冇？

藍屍On男真係廢物黎

平民首日

仲有

唉
叫巨超拍返啲乜鳩reaction片算啦
唔好再拍開箱片了

我好鍾意巨人架

新post 召喚正皮師

做野啦喂

屌